大家買左Team Sonic Racing 超音鼠 未？

求玩後感

垃圾
Mario kart手感正好多

手感冇孖車咁實正 但未至於垃圾既
故事mode啲挑戰幾好玩 專家真係有啲難
但有啲位轉得太誇張會暈暈地

手感冇孖車咁實正 exactly
搞到遲下個古惑狼賽車都唔知買唔買好
好驚又中伏

古惑狼賽車我都有興趣～ 都想玩～
有無online 搵人玩嫁？

用pro 手制？

有啲位轉一轉 個人都迷左

等ctr啦

一齊等！！

係 個人覺得飄移冇孖車咁爽快
爆氣加速個感覺有啲虛

有啲位明明係直路 但整到好似轉彎咁

super sonic racing 以前係咪都出過，記得玩過隻頭暈到仆街

同孖車比
冇左執道具互抽個對戰模式
15至18條賽道玩落好似唔係好多
有機條賽道背景幾相似
客制化改車改色
玩落都知比想象中選擇少好多

主要賣點係隊制
有人鍾意有人憎
憎果啲覺得明明自己第1都會比隊友累輸
指定類型車只可以拎到某啲道具
唔同隊友換就成場來來去去都得幾款
鍾意果啲就覺得加強左戰術運用

聽人講係玩戰術運用加合作性！